身邊有冇一啲女仔fd係高過男人

已經唔係170，173
係去到接近178,179近米8
佢哋出街會唔會被人用奇異目光望住

我女朋友176cm

我唔著鞋個陣174，著左行出街應該有177,178
都高過好多男仔

好想要個高嘅女朋友

我已經唔著鞋有179

我 177

172

冇，我一直都想搵返個同我差唔多高既女朋友，但係真係好難搵

有冇絲願意割5cm俾我

要唔要面

高=細波

你呢

睇人

再高都高唔過我

有男人frd矮過女人

巴打一定好有型

喺條啫度割啦

我171cm

係無錯ge,男仔160，女人177都一樣好礙眼

我米五七 想識個米八絲打

我184cm 另一半170cm

公司有女同事接近190

香港男人咁撚矮，求其一個北妹/北二代既女仔高過香港男人有咩咁出奇

我
140 男

港女嚟講算好高

香港人黎？

差咁遠唔介意咩？

佢唔介意 我都唔介意
拍拖講心嘅

講心試下你160，佢即刻掉頭走

好大怨氣喎清
祝福你會有個同你講心嘅另一半

係阿好唔想咁高

Lm

我都係

啲人成日同我講話你咁高有幾好幾好
屌你老味你哋試吓咁高囉

試咗 會有好多奇異目光

特別同啲比較細粒嘅朋友出去嗰陣

認真，我覺得高妹個胸唔可以太細
太細遠睇似男人

你估我想咖咩
然後骨架有大

我棟大廈
有個中女 185左右
佢好慘
唔係靚女
行到去邊都比人當怪人

我女朋友174，都算骨大同埋有波
有時佢都幾介意俾人話佢大隻，不過我覺得女仔有少少肉係好睇嘅
我168

係呀香港啲男仔全部鍾意細細粒嗰啲好慘

你平時係咪好少著高跟鞋

係從來無著過 就連個爭高小小嘅波鞋都唔著
剩係著vans個d算
好慘

真啊dllm男朋友都難搵

成日比人望完頭頂再望自己著咩鞋
好無奈

根本就收窄左搵男朋友個範圍

搵我
我米八巧想識高妹
最盡都係得175既女仔fd

好高

我有個朋友176 身材好有肉地 又幾正

女人人家咁高做咩呀？on9架？

識人兩米幾，矮少少嘅仔隨時到佢心口。
俾人改花名叫 洗面奶

你174cm?

唔止

高妹做女友正呀

高過好多港男但好難搵男友除非你唔介意矮過你

高妹好撚正
條腿都有排奶
又唔知點解我鐘意骨架大少少
利申得175

澳門男人仲撚矮

me too

影相好有feel wor
夠高=兩個層次
生個仔又唔洗驚佢矮 比人笑

有得屌就可以

我識一個 183

唔好同我爭

唔敢講全部係
但高妹多數都無波

高妹（170以上）+骨架大+有波（C)嘅女真係好撚正
可惜香港太罕見

高妹去晒邊

有
鬼妹黎
米八
腳板好大

大把啦個個fd都高過我

利申：米6幾女友165

好奇一問
女高男矮
扑野個陣會唔會因為身唔夠長
無得一路扑一路打茄輪

但有時著啲靚嘅one piece 都想襯高踭鞋啩

有好多衫襯高踭鞋都好靚添
但係就係着唔到冇辦法啦